外母與老婆請教下

本身婚前應承搬入去同退休外父母 一齊住。
但自從我入侵 ，發現佢地一星期例開大波，我本身怕煩剩係打機玩連登， 開始時唔理 ，到今年home office多左， 就成日俾外母單打同撩交嘈， 今朝又嘈我晏起身 ，阻住佢吸塵，仲話俾家用大曬呀。

好想好想搬出去， 但老婆拖住me, 想問我應該堅持定做死狗。

利申 唔係錢問題，收入儲蓄ok,

屌，有能力緊係走啦

我老婆唔多肯
再咁搞落下
一係離婚 一係我cls
佢外母成個江青咁， 要我歸降， 覺得做家務煲湯偉大過搵錢

白痴先同外母住

條女你又係自己搵
外家又係你自己搬入去
自己攞黎

既然唔係錢嘅問題，有咩原因你要搬入去呢？

食唔住條女你下半世無好日子過

乘機開佢波炒鑊金嘅
要嘈到好勁最好驚動埋街坊鄰里
令佢哋無面

外母肯低頭你就繼續住

外母企硬你食住個勢搬出去

老婆身體差， 可時應承入去住先俾結

入到去， cls, 我已經成日入房打機同俾多左家用， 都要撩開波

今朝先嘈完， 佢話俾可幾千蚊夠你食呀
我一開始唔理佢， 佢仲繼續黎
佢老母完全唔怕嘈交， 在酒樓公衆地方都可以同人開波可隻

都咁大個男人 一d氣勢都冇 自閹算啦

搬入去住呢個決定三方都同意？

走啦
住到咁受氣為咩

所以話
最撚憎啲又感情用事又愚孝既戈
仲賤過做官

都算。但成年冇諗過咁難頂
佢老婆都35+

即係有猶豫

遲早都分開住

基本孝道law
我每個月都過幾千俾父母 同大時大節人到

而家完全over

至仆街係外母睇死我可下慘

我自問個人人工唔叫高，但3 4百萬既樓一個人都供到

講緊你老婆
感情用事 愚孝撚
基本孝道？要你俾錢仲叫基本

外母鬧你？
CLS
親生老母都唔會咁鬧啦

走

走啦

係呀。。。我之前間中有提出
不過呢半年開始變本加厲

結婚應該頭幾年係開心， 我第一年就搞成咁

買間樓，然後叫自己老母搬埋入去
咁咪開宗明義可以盡孝道走囉

傾到就留 唔得就走

外母根本係江青
平時我都忍， 你忍外母越覺得你廢

你外母今年幾大? 有冇70幾?
如果佢而家50/60, 行得走得冇病冇痛都咁難相處, 一星期大吵一次, 將來到佢周身痛時只會更難頂, 日日都炒大鑊. 因為佢會搵你地出氣, 覺得全世界欠左佢, 點解你地咁開心而佢咁痛苦.
有呢D親人, 唔淨係影響你, 仲會影響埋下一代.
唔係嚇你, 因為係我細個親身經歷.
如果搬唔到出去, 真係襯有BB之前好快D離婚, 唔好害左下一代